究竟氹女係要講d咩

YOUR BALLS ARE GOOD

有聲

You like it big, don't you?

唔駛氹
陪佢就夠

當無事發生過
講第二啲話題

讚佢同表達愛意

幾時叫你吐出嚟呀 同我吞撚曬佢呀八婆

How much 囉 重要問？

我有口罩

做愛

我都想 唔識氹

嬲緊呢d無咩用 好似係

扑野

我今晚想屌你

Nice tits

但唔講野仲衰你一開始講個時佢會keep住鬧你，然後你應該認錯先，然後繼續氹，輪迴一陣就OK
利申燥底絲

有咁簡單就好...

鬧佢果陣唔好講屌你老母 因為咁樣佢會以為你淨係對伯母有意思 所以要改口講屌你

唔好咁...好尷尬

黃偉豪

Who? .gif

腿張開